炸彈案何手足保釋申請被拒

#東區裁判法院第一庭 #錢禮主任裁判官
#20200307爆炸

D1何(36)

案件在3月11日於沙田法院首次提訊，惟D1當時仍然留醫未能出庭應訊

D4仍然留醫，押後至3月18日0930或之前九龍城裁判法院第一庭提訊

控罪：
串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸
第200章《刑事罪行條例》第53條及第159A條

案情：
A. 明愛醫院炸彈案
D1涉嫌在明愛醫院廁所犯案，有閉路電視顯示D2及D3於D1租賃的房間拿出並運送炸藥，D2購買玻璃樽。爆炸品終炸毀廁所，無人傷亡。事後有telegram channel承認事件，而控方指D3為channel管理員。

B. 深圳灣炸彈案
D4涉嫌參與深圳灣爆炸案，於公廁發現一個500克爆炸品，當時並沒有爆炸。拆彈專家指若炸彈發生爆炸可對他人造成身體嚴重傷害。在此之前，telegram channel有預告事件。控方指D4於telegram 上有曾向不知名人士提及。

C. 羅湖火車站炸彈案
椅子下藏有一個炸彈，D2涉嫌負責購買與爆炸案同款之玻璃樽及管有炸藥，D3警誡下承認運送炸彈。在閉路電視紀錄下，控方聲稱見到D5與不知名人士出現並很快離開車站，懷疑放置爆炸品。另外，清潔工於列車找到炸彈，兩個炸彈共重1公斤，只有一個有爆炸。控方指telegram channel有承認責任。

D. 將軍澳炸彈案
各被告涉嫌利用周梓樂悼念活動策劃一宗爆炸案，D6警誡下招認各被告角色，托出打算以假墓碑及假祭壇吸引警方注意，然後引爆以釀成傷亡。

控方針對各被告證據：
案情指控以D1名義租用一個倉庫，並借出予D2及D3存放爆炸品，並有閉路電視片段拍攝到在一月D1出入該倉庫
在D1電話內發現telegram對話與其他被告談及將軍澳炸彈案，惟沒有任何對話紀錄顯示放置爆炸品，以及在電話內發現爆炸品相關影片

投訴：
在警署拘留期間受暴力對待

控方申請毋須答辯，指需時檢視閉路電視及作科學鑑證

控方修訂案情將在下次提訊時申請

辯方指未有收到控方案情所依賴的閉路電視片段，亦未有證據顯示D2及D6電話telegram對話中不同名稱的帳戶為D1所有

❌❌保釋申請被拒，還柙候訊❌❌
8天保釋覆核放棄

案件押後至6月26日0930東區裁判法院第一庭進行聆訊

推

成個魔法組團滅

即係全部咁多單都無直接證據證明係班被告喺案發現場放置炸彈 全部係靠TG對話嘅所謂承認責任做證據!? 依家做狗真係易做上吓TG查案就得

要汲取他們的經驗

即係一次operation，一部太空機
用完銷毀／賣去國外

d4仲未上到庭

明愛醫院似有cctv影到，但羅湖同將軍澳睇文字案情好流下

見班狗咁撚高調拉人仲以為係斷到正俾CCTV影到放炸彈 點知原來又只係靠TG對話同屈打成招

好心痛 打到骨折

將軍澳嗰單根本on9
話佢想放炸彈
但係乜鳩證據都冇

但點解老豆搵仔話唔係佢條team

睇字面描述 明愛果單只係影到佢地喺個倉搬過嘢同有被告買過玻璃樽 但無證據影到班被告放置個炸彈

屈出黎

cctv

D4仍然留醫

唔夠證據就自己作口供,然後打到簽

所謂CCTV係影到買嘢同搬嘢 但唔係影到佢地去放炸彈 用呢啲片黎證明佢地所搬所買嘅嘢就係個炸彈嘅一部份好撚難入 唯叫有力啲嘅就係TG對話同屈打成招嘅口供

判詞值得好好研究

睇下班狗策略

痴撚線D4仲未出到院應訊

隔離post仲話d4無想像中咁嚴重
屌你老母

跟本除咗明愛個單影到少少野，其他都係屈打成招

D4仲未出到院就係迫供既證據

Gestapo同ss周街拉人，Volksgerichtshof即時判罪成，上得庭嘅一係死刑一係入集中營

佢真係好撚勁 咁都挨到

佢畀人屈…
點解唔畀保釋

證據不足所以屈打成招，打到殘廢再唔比保釋，斷絕外界聯絡，真係夠哂法治

講得出無想像中咁嚴重真係屌佢老母
屌 D4一定傷到仆街

push

推！！

大家真係支持下所有手足
唔洗再分乜team 乜team
總之佢地都係英雄
同埋尊重下D4手足
真係打到仆晒街都捱得住

好心痛 你唔認罪 就打到你殘廢

其他team做完野唔使出黎承認責任，咁高調無著數

一兩日前，仲有班賤種係度話被屈打成招既手足篤灰，唔夠覺悟唔夠堅持，諗起就火滾

因為真係唔係鳩拉老屈班曱甴最熟

其實有個陰暗d既諗法 唔敢想像
就係D4隻腳係扭斷腳筋
睇過nba 有人斷骨係醫得翻仲可以打波
上次消息話 D4可能行唔返 姐斷腳筋
腳筋可以點斷 你自己諗
明明係封關英雄 就當殺人咁打 黑警真係死全家啦

屌

可以點幫佢地

Push

連登黃絲: 打兩打就認哂, 咁渣架

唉 好心痛

警察屈打成招

偽造證據

插贓嫁禍

冇險可守

我日日都花一個鐘做國際線我仲想再做多d

D4

控方針對各被告證據：
案情指控以D¹名義租用一間房間懷疑用作倉庫，警方從房內搜出約2.6噸化學品。及指D¹借出予D²及D³存放爆炸品；有閉路電視片段拍攝到在1月D¹出入該倉庫，惟本案所有被告均在3月被捕
在D¹電話內發現telegram對話與其他被告談及將軍澳炸彈案，以及在電話內發現5段爆炸品相關影片及tg記錄
（而辯方駁斥沒有任何對話紀錄顯示放置爆炸品）

投訴：
在警署拘留期間受暴力對待，稍後會再做更詳細驗傷報告

直播員觀察：
出庭時左眼位置蓋有紗布

控方修訂案情將在下次提訊時申請

辯方指未有收到控方案情所依賴的閉路電視片段，亦未有證據顯示D2及D6電話telegram對話中不同名稱的帳戶為D1所有

屈到痴線

無條件支持手足一切行動

D4可能呢世都行唔到路

口號型式叫黑警死全家真係無意思
依家班狗真係打到你殘廢都無責任要咩
點解?
因為好多香港人只識叫口號
無咩人真係會殺得死D狗
所以佢地先咁串
依家戰爭時期,法律只會企係高牆個邊
that's why黑警同紅官一定要國際制裁

cls ! 仆街黑警真係老屈！濫捕，虐打！

酷刑罪眼睜睜係面前發生，班法官選擇性失明？

同埋無覺悟(準備功夫唔做足)真係唔好做高危活動
咁樣爆自己友出泥真係累全team
大家真係睇下北愛共和軍有本書教人點應對比人折磨都唔爆自己友出泥

成班紅官你想佢地睇到咩?

將軍澳無證無據屈出黎
狗方9up樣野出黎叫手足認

佢地話有就有架啦，仲講咩証據

6月先審，未審先坐3個月

我覺得推多d人開公會
去搶贏個功能組別選舉都係有用既抗爭
國際輿論 好難直接改變到香港

斷腳啊 之前講過話有可能行唔翻
咁有機會係傷到腳筋

柒左 新手仲未識用連登
唔小心多左個連豬sticker

我公司幾個朋友都搞左

推，唔可以放棄手足

D4個單。。。。。。

如何證明tg 管理員 就係 當事人
自願口供？唯有等律師

所謂既證據都係「警戒下承認」，即係根全部都係屈打成招

講下狗點查案鎖定疑犯

又係衰cctv
踩線睇到、做嘢現場出入睇到、買料睇到、運嘢睇到
TG唔安全又照用、電子裝備唔做好防追蹤、機卡唔即棄
成堆化學品，啲狗一早放晒針去跟每個買料嘅人

行動升級，啲準備要跟住升先得㗎唉

依家控方真係淨係用份口供打咁濟
推翻近乎冇可能

Tui

D4 仍然留醫
好心痛

推 私刑

準備要跟住難度升級
一懶就成team quite game
唔好因快出事

邊本書？

好心痛
點樣可以幫到手足

邊夠料，所以靠屈打成招

然後miss pun指控佢食人血饅頭

會睇CCTV架 佢哋都系用呢個方法暗地調查

（生化武器）不得不防北韓伊朗中国日後都會繼續輸出新研究病毒去攬炒自由世界 佢地呢三個國家一直與自由民主世界為敵

法官: 我知嚟做咩? 我又唔係監警會

呢單野你問miss pun啦
佢唔係好中意爆人資料出嚟咩
D1，D4，兩個人的個人資料係佢之前月爆的

咁諗既話小隊都要少啲接觸對方
除咗行動需要之外

Source?

有冇相關post

聲大大講到自己好撚勁，話著草就著草，咪又係衰係班狗度

推

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

你呢D仆街 死淨把口

一路好走

｛代post＋多圖｝又一單人血饅頭！收完人地啲貨同錢再將啲gear賣返俾學生！

話人偽勇武嘛
依加一個爆頭
一個成世行唔到路

又係屈打成招

發比英美啦，大把証據

手足好堅強

乜撚野警誡下承認？ 根本就酷刑虐打到你認

狗官

咁代表啲乜先?

TG都可以造假啦

搵番PPRB 啦

老豆搵仔78月唔係已經講其實佢地係外國？

跟住話成班人晌晒理大入面呀嘛

咁洗唔洗放左陳同佳

因為無片段顯示過佢親手殺女朋友

Cctv全部只係見到佢酒店岀岀入入

弱智少陣啦傻閪

咁打法是但寫份口供係街捉個人都得啦仆街
法治已死

TG鳩Up根本不足以成為刑事嘅證據門檻

佢地9up信3成好啦
果時又話氯氣彈，去左邊未

單純TG鳩Up根本不足達刑刑事檢控嘅入罪門檻

屈打成招就更加唔洗講 上到庭反口話被屈打成招就得 不過要受啲皮肉之苦咁解

放心 手足應該無罪釋放

現場檢獲半製成炸彈點解釋？

陳同佳單案詳細無認真睇 但係酒店房內 係無影到有其他人入嘅情況下 係一個半密室狀態

但係如果你講醫院 其實好多人出出入入 點解一定係被告 而唔係其他人？其他人出入都算一個合理疑點

而且 你影到佢買整炸藥嘅材料 啲材料會唔會係得一種用途？我可唔可以去整其他野？有無唔係放炸藥嘅人都買過同樣野？

得好少嘅案情資訊下 我只能總結到幾個疑點

但你結論落得太快 唔係影唔影到 而係有無其他可能性 呢個先係打刑事嘅考慮因素

可唔可以唔好再質疑呢個、質疑嗰個？

下下都砌返個channel admin，話佢承認責任。

邊個手足做咗咩，我真係唔撚想知

可能係我睇得唔清楚
係邊個手足屋內搵到半製成品？

同埋個「半」字要好好定義
我整個模型品犯法

不過都要多啲料先知

到今日無必要信警甴比既所謂証據

對返名真係

佢五毛狗嚟

因為根本係同一個人偽勇武呃gear呀嘛

警察加油打多啲，還押繼續打

如果全世界嘅差佬，好似你咁既查案方法

真係食得屎

即係有理由相信tg已經跪左